同前度分手後應唔應該聯絡？

分左手好多年，有時好掛住佢，應唔應該揾佢好

唔好戇鳩啦

有時諗起佢，好掛住仳

求屌醒

冇啦啦揾佢做咩 咪傻啦

有時候無啦啦諗起佢，想知佢過得點

我明 我前排都分左 諗住佢過成點都唔會再關你事就好

你不如唸下比你搵到佢,你可以做D咩?講分左3年啦但重好掛著你

而既然分開了 問好亦不必要